有無連登生物學家解釋下pectinase係點用

到底佢溶cell wall係指溶果實個外皮之後易d做furit juice extraction, 定係講放d果肉落去而extract到 furit juice. 睇完書唔係好明上網又好似無乜資料

你自己諗下果皮同果肉表皮成分有咩唔同先